PES FM WhatsApp group 面世啦！

*PES HK X Football manager HK*
🎉🎉🎉
由全港最大PES WhatsApp group 主持，Football manager Hk face book page, WhatsApp Group 正式面世!!
想吹足球，又得
想吹FM，都得
得左

歡迎各位加入分享下:

PES 三個WhatsApp group（世界台，香港台1，2）
世界台🌎：
🚨世界各地高手雲集🚨
香港台1🇭🇰：
🚨花生盡在香港台1🚨
香港台2🇭🇰：
🚨現實足球戰報快遞🚨

Facebook 全新進駐，強勢打造，勢做香港一哥
Facebook：

Ig資訊接收快，交流互動更精彩
Ig：

依個年代仲Facebook